有片 大圍新盤 乜依家D AA狗R生意咁狼死

搵到一單幾十皮 你狼唔狼

咁又跨張左啲

你係買家你會搵條咁既友?

衫又唔攝返好，失禮

讀唔成書係咁架啦

記住叫aa9回佣

回90-95%最小

呢條友個個盤都咁樣撈客

除左佢仲有另一個又係

現實生活好等錢使

呢條撚樣就會上連登扮勁教人買樓

荃灣黎？

勁, 明明早幾個鐘係facebook見到啲人話愉景附近

我反而欣賞佢既積極
唔似d臭mk AA係度彎哂腰骨禁電話企係度柒下柒下企成日

點解你開唔到單呀？
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點做呀？
乜撚野都唔撚識
親切又唔識 cher單又唔識 乜撚野都唔撚識
返黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好返囖！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你返黎做咩呀？ 你返黎做乜野呀？？
你唔開單你返黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聼！
陷家產！

因為有食過橋底果間茶記

下 已經唔誇張啦
好多年前有個示範樓盤下面好多經紀
我哋揸緊車 停低入停車場
有個經紀自己開門想入嚟⋯

係女既話

其實好多人外國都係等轉燈個下抹窗賺tips

有錢有女有power, 邊個唔要呀！

呢啲係社交媒體可以欣賞吓，也是行內文化，物以類聚，得閒問吓屍生嘅秘訣！

真係有心睇既話會停車係到比你sell咩

同黑警一樣